區議會雖然贏咗但唔好鬆懈

我知道大家區議會贏咗好開心，但唔好唔記得，我哋理大手足同埋我哋嘅五大訴求，仲有死咗嘅手足， 大家好好take個break，遲啲政府再搞事嘅話，我哋都係要再出嚟㗎咋， 成件事仲未完㗎! 仲有唔好唔記得立法會，雖然我知道投畀泛民嗰班人好似係食人血饅頭但冇辦法， 敵人嘅敵人就係朋友，外國人好睇投票呢家嘢， 冇可能射落海或者頭對面架都係焗住頭佢哋㗎啦， 有本土我都想投本土，總之大家唞一唞好啦， 呢場仗仲未完㗎! 或者大家可以執一執啲裝，睇下有冇嘢要補貨。 光復香港!時代革命!大家鋪底再會!